黑警呢排請咗好多分化撚打擊黃色經濟圈？

肯定睇唔過眼支持自己藍店

開始慢慢收皮

不斷深透連登

聯同港共政府批評打擊黃色經濟圈

甚至出動華記正撚樣批評

證明黃色經濟圈容易打擊政府春袋

敵人反對.....香港人就要更加支持

大集團必須一步一步收皮

黃色經濟圈千萬不要放棄

*黑警不斷滲透連登

On9
又分化論

好撚多。日日超多偽黃post

所以必須堅持繼續黃色經濟圈

桔梗負責人王先生黑歷史
旺角公仔店連儂牆 - 黑心老闆借國難、兩登呃錢上位

出街食飯只吃黃店。

你地班藍絲咪照學囉，係齊心既區選就唔會輸到一面倒啦。🖕🏼

利申：本身係元氣fans ，六月後一次都無食過

POPO 仲話民意逆轉

一定罷藍

日日都支持緊

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

好怕遲d 港共搵人裝修黃店

我揀咩消費係我權益
政府真係有病
少數派唔鍾意 咪搞藍色經濟圈囉

批評有撚用咩得班藍屍睇

係就快

睇吓藍店死先
定係黃店死先

千祈唔好放棄黃色經濟圈

千祈唔好放棄黃色經濟圈

香港黑警 / 港共 死撚心啦你哋

我係鍾意支持黃色經濟呀
點樣呀?快d立法強制市民幫襯藍店喇，屌你老母

冇錯呀

黑警快啲拘捕食黃店市民非法集結罪啦

黑警最好要人買藍店出收據先放人走啊

錢係我到係唔食藍架啦

想贏一定關錢事
btw打手應該係支共政府請，唔係黑警請

呢幾個星期班黑警五毛轉晒玩法，主力玩分化

亦都可以係支共政府 + 黑警
聯手合作

見咁多打手係咁話龍門難食就知咩事

黑警五毛係咁分化黃色經濟圈

敵人反對

黑警五毛傑作

好多人叫放生偽黃

----------------
香港獨立 唯一出路

咪普通茶記囉
利申 龍門出名前已成日食，比開張時細塊左係真，但唔會難食到班狗講咁

香港獨立 唯一出路

成班錯撚晒
見你哋淨係講餐廳就知黃色經濟圈一定收皮
黃色經濟圈
黃色飲食圈

真心黃係唔會俾人分化倒

講真怨氣壽屍係好撚難食！

殺哂所有出聲藍店先

美心集團必須收皮

打擊黃色經濟圈 打擊港獨一直有

推 淨食黃店

push

班popo應該有唔少人有做下生意仔，有冇人有料報或者有list？
好想可以支持香港警察

same
朝朝早餐我都冇再買美心麵包

商場最怕的，就係我地要攻陷的

成日出post或者facebook留comment話人唔好食或者呢樣果樣全部5毛來

係同路人想支持黃店想人改善就唔該直接同老細或者負責人講
上網唱衰人又唔見得當時人會睇到，做埋d捐人不利己嘅嘢

藍店叫黑警分啲OT錢俾你地咪得
人地請打手都唔將啲錢捐俾你地
藍店已成condom

班黑警撚識咩
係中共請咗唔少打手

藍屍唔係沈默大多數咩? 自己撐返藍圈咪得囉

推

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

tbh佢裝修得就=宣傳
冇人知嘅黃店都即刻變出名

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

龍門之前都試過咁
結果仲更加大排長龍

一定要堅持！唔好俾人分化！近期好多資料同舉動已經顯示到影響到班既得利益者同藍絲，方向正確

最後淨返黃色食市嘅話，啲曱甴日日食鼻涕飯，口水茶，諗起都開心

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

721之後真係逆轉啦

2020 1 1

黃絲同藍絲分別係消費力，藍色經濟圈根本唔存在

一入飲食台就會見到仲懲唔懲罰xxx或者xxx值唔值得懲罰

黑警何德何能請好多分化撚
到底係邊個出錢請呢

少數派或者港共

堅持經濟圈

其實唔食黃店都唔會食藍店
結論：藍店一定收皮

少數派同港共咪一樣係中共
不用分得那麼細

食都食黃店啦，啲藍店
嘢食咁垃圾

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

空姐牛肉飯
沉默大多數去咗邊
少數派又唔宣傳

敵人反對的

唔會咁易分化到

支持呀

特別係琴日一堆插龍門post

擺明到係少數派/五毛/POPO

啲五毛開始高招，一心水唔夠清都俾人帶風向

一睇就知係
仲叫人食吉野家

傳統華人喜愛黑社會文化，
甚至高調宣揚，尤其是藍絲
西方人早在上世紀走向愛心人權社會。

POPO / 五毛 好撚鐘意食黑心 and 吉野家
但食吉野家唔食空姐牛肉飯

得返凍撚茶飲

係

係咁吹捧
黃藍是政見
好食是良知

個fb group 超多人分化
基隆都有人話係藍

食親個啲又好食又大份
態度仲好好

有食過啲藍c唱衰嘅黃店我又唔覺有問題

好大機會藍屍收咗錢唱衰
特別係華記正撚樣

黃色經濟圈係有得做架

香港黑警死全家
老婆生ET

錢係我度 我係鐘意幫襯黃店

電子錢幣興起，諷刺地成為貨幣制度誠信度極低嘅共匪工具，一定程度上達至維穩作用

同樣電子錢幣可成為黃色經濟圈使用外幣付款擺脫港共養分嘅港幣

要有一個程序去睇住個成效，用以決定時間做下一個目標

黃色裝修公司修理返

王立強案,中共用20萬網軍令到韓國瑜選上高雄選舉,依家後欄火燭,唔知用左幾多萬呢

佢地密謀中， 似popo玩陰招咁

嚴格來講係用盡方法只會更加多人懲罰黃店

犬隻退散

班狗咁得閒上連登咩,有錢身痕北上叫雞及食海底撈啦

黃色經濟圈千萬不要放棄

可以再加強，例如黃店接受美金日圓付款之類

要5萬簽名 宜家3萬都唔到 得翻一日時間。。。
香港人想點呀？德國人想幫我地 都對我哋感到好失望

我知德文好煩 下面有中文版本
簽德國聯署有更快方法！

一直都有

幫襯黃圈 有apps後更加容易
吸曬少中年人
你一靠班廢老支持藍店就含得啦

開apps 食飯 買野 就得

黃色經濟圈

佢地批唔批評我都唔會幫襯藍店架啦

期待黑警 / 林大總統 出聲明譴責黃色經濟圈

總之經濟圈一定要搞

搵間黃店 body check下有冇蟲

年輕消費力既都黃
好難搞
回應五大訴求算啦
藍店就餓死喇

叫藍店搵藍尸幫襯囉如果佢地有消費力既話

期待黑警 / 林大總統 / 林鄭 出聲明譴責黃色經濟圈

出批評既人都幾撚弱智

你去買樓會唔會開post拍片批評貴？

去屌閪會唔會開post拍片屌人收你8舊

自己經濟 唔撚啱咪唔會幫襯囉

睇黎共產黨真係好驚

依家日日都只食黃店
本身係元氣fans 已經半年冇食過

唔食藍店—>藍店收入小—>減小投資—>執粒—>銀行啲loans還唔到—>銀行體系有問題—>配合埋黃絲們全民禁錢—> bank run—>長遠影響自己諗

我就係鍾意食黃絲既野食去黃絲既鋪頭

期待黑警 / 林大總統 / 林鄭 出聲明譴責良心經濟圈

Push

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

一律藍都唔幫襯

以前一直食開個間，最近確認係狗開，即割

堅持便行了。佢地講咩都無用，錢在我地手！

點都唔食藍店架啦

咪玩啦黑警
藍店一定唔會幫襯

想轉黃？就喺門口貼「警察與狗不得內進」

大家要全力支持黃色經濟圈吖

其實來來去去得果幾招，一睇就知

1將標準無限提高
2翻n年前歷史/舊帳
3話人扮黃(有篤灰，實質加害手足前科另計)
4好難食 /服務差手工差/等得耐(不過問心依個有時都係，所以唔知真定假，真係希望改善下，但人多自然等得耐依個我接受仲會有啲開心)

1果啲將個標準set咁高搵撚入咩，介意23果啲都好撚on9，黃色經濟圈主要就係要佢地就算唔鍾意扮都要扮到歸邊形成巨大回響，所以只要冇篤過灰加害過手足既都係冇乜所謂，n年前果啲都翻埋出黎更加係得啖笑

我自己就分返級，有過實質行動＞出過聲，標語，文宣，連儂牆＞偽黃＞中立，冇既我寧願煮定帶飯/自己煮/自己做，廢事食餐飯都聽埋啲on9野背脊骨落

立緊急法要所有黃店執笠囉

呢間睇tvb，藍㗎，我哋去第二間

本來係吉野家邊粉絲
6月後都冇食但係重見到好多人食屌

次次出街食飯都係黃店

冇撚用，已經養成一個習慣食飯前check 下係咪黃店

講真有黃店幾唔好食都好我情願山長水遠搭車出去食其他好食店都要睇住你班藍店喊救命， all but 藍絲

我返工度得間burger係黄店
日日食會死
希望快d多幾間

只吃黃店，已成習慣

啲藍屍都 on 9

成日吹到自己係「大多數」
咁既然係「大多數」

點解區選會輸 ?
點解民調狗政府會咁低分 ?
點解班狗落到區 就被街坊屌到喊住走 ?
點解要驚黃色經濟圈 ?

以上明明可以輕鬆以人數壓過黃色少數派架喎 !

藍屍一日唔肯面對現實 , 場運動一日都唔會完
因為你地全部 不知悔改

忍唔住笑了

只食黃店

推左先

見759知360
hktvmall出咗盈利未？

食個m 記都可以嘈1, 2個post
就知道有成班五引戰分化撚

黃色經濟圈正中支共要害，一定撐
罷藍店，罷made in china (盡力罷，有時無得揀無計)

呢樣應該係隸屬黑警嘅港共請

大家加油 等等藍店頂唔順摺埋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

佢哋講比藍店聽冇咩錯丫
黃色經濟圈藍店係死路一條

越講得多黃色經濟圈有問題, 我就越唔柒想幫襯藍店, 甚至我寧願唔鳩食呀!!!!

愈多反對言論即係做得愈岩

岩，一樣

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

期待黑警 / 林大總統 出聲明譴責黃色經濟圈

本身都覺得元氣好難食, 宜家見到佢冇人更加開心

大家繼續努力

加油吖！

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭出聲明譴責黃色經濟圈
期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭出聲明譴責黃色經濟圈
期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭出聲明譴責黃色經濟圈

其實我都係想食餐安樂茶飯，係藍店食，容咩易中毒。

而家無食元氣
發現好多好食好多
元氣係垃圾黎

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

請借一借

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

理撚得你偽唔偽 最好全部藍扮黃
狗渣乜柒都冇得食
食糧咪夠囉

調番轉玩囉
「黃色經濟圈明明係無用 點解政府要提點班黃屍呀 由得佢地死咪得囉」

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈
0
0
1

藍店 不了

黃店同藍店最大分別係，
黃店消費係一種體驗，
藍店消費係一種買賣。

無錯，撐黃店

好

求介紹
自從戒左元氣就幾乎冇食壽司

和你eat mk有幾間日本嘢都ok

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈